張Display一裝Driver入Windows就黑畫面..

用Windows 7 Default既Driver就無事...
但係一裝AMD 新/舊Driver就黑畫面

我Display Card係R9 270X
開頭以為Windows炒左..重裝Windows都係咁..
係咪Display Card出左事..?

之前試過，最尾發現display card把散熱扇插錯位，冇電唔識轉

更新BIOS